輸你老母！諗返六個義士同女FA隻眼

前線衝動咗，大家檢討完，下次唔好喇

話輸嘅，我屌哂你哋老母黑警做咁撚多柒嘢都未撚認輸，我哋點可以放棄

諗返初衷，諗返走咗嘅義士同首咗嘅手足我哋要幫佢哋討回公道，唔輸得呀屌

民意係我哋有份spin 繼續文宣呀屌

諗起班藍絲同黑警趾高氣揚就谷撚氣，我哋要贏呀

輸你老母

唔該只針對死物包括代表任何機構既人（唔好傷），吾好用私刑對任何生人

咪係 有手足俾黑警捉住即刻有人搶返 大家又升level啦

前線手足以後冷靜啲喇

明明已經進化咗好多輸乜鳩

大家當初係為咗香港為咗下一代出嚟
無論係點 呢個初心都唔會變
加油撐落去

撐住呀

814 1點

我覺得大家都好好 有進步

輸你老母
核爆都唔割

推

明明係好成功 中間有少少沙石啫

//前線衝動咗，大家檢討完，下次唔好喇//

都要請今日前線既入黎真係請下咩情況先!

歡迎 大家一齊幫手spin

唔需要每一樣野都文宣
衝擊一定有
太多文宣 市民唔會每一樣都睇
重點野帶出來就ＯＫ

黑警機場舉槍HK is not safe anymore

邊個再開割蓆post邊個就係鬼！

每一次衝擊都係向成功邁進！
記唔記得班左膠14年點樣唔比勇武衝
話前線係鬼
拖下拖下搞散個運動？

唔完美，但已經好好